點解FGO呂布無Caster職?

呂布利兵佈陣計謀都不下八奇

因為係男人

型月性別歧視?

少少咁

fgo is mk behavior

音樂家 寫書作家 都話出英靈 caster

cast乜撚

為出而出

性器英靈正牙

毛主席都應該有啦

係

早期董卓時代嘅呂布先係軍師
拍左陳宮之後都冇乜奇謀
即係話，呂布lily先有資格做Caster

fgo 入面d caster重唔夠多咩
仆街鹽川乜春角色諗唔到比咩職俾佢就對落caster (包括最近果個濕鳩齊格)

智力勁過諸葛亮都無caster做?

我頭又痛了

掉你落街啊

我動物台Berserker

擅長玩jer仔 同發射

應該係lancer 定archer

我動物台核爆少女

有咩所謂
型月最興乜人都變女人黎賺錢